พี่สาว ขอบคุณมากครับ

多謝你明白事理

ผลัก~~~

相由心生